生𣎴逢時意不兮，幫人排難解憂(占卜)

占自身卦係一種好大範圍嘅事，但會離唔開你日常生活嘅事，都可以係一種修心嘅卦，從而改善運氣
唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲，問問題一定要詳細
留低你中文全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，，買樓租樓，生意，出門遠行，自身卦，奇難集症等等等等
未夠18歲唔占
whatsapp 59891042

推

留全名 真係可以起底了

how much?

第一支唔洗錢，第二支先收得果100

點解未夠18唔占得
同埋好多個人資料

幫手推

謝啦

幫推
幫左我好多
巴打好有心架！

唔好講出嚟